[逆權運動] 抗共最前線

由於林鄭月娥話壽終正寢，到依一刻都死不悔改。

我地可以聽下以下呢一個節目，或者會比到我地一個大方向，傳送門：

逆權運動：
1. 反紅媒（包括CCTVB、染紅書局及報章、教科書）
2. 抵制建制派金主（邊個捐錢比建制派就抵制佢）
3. 抵制所有係CCTVB落廣告嘅廣告商
4. 要徹徹底底瓦解建制派嘅勢力
5. 民間逆向白色恐怖（例如政府/建制/TVB等嘅對象）
6. 民間信用評分系統（評分對象為各官員、立法會及區議員，候選亦都包括；各大公司嘅信用評分；各大報章嘅信用評分...等等，分數低嘅就要抵制同要搵材料(hihi野)多做宣傳令到老一輩都抵制埋）

簡單講，以其人之道還治其人之身。

希望各位集思廣益，聽完個節目佢，幫手砌砌個idea，因為今次一輸就真係會玩完，只有將所有野連根拔起，先至會有一線生機

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

聽節目呀！推！

推